# CSVtoBDD

**IMPORT DE DONNÉES DE CSV VERS UNE BASE DE DONNÉES**

# Base de données en SQLite

L'objectif est de récupérer des données depuis un fichier CSV et de les transférer vers une base de données SQLite.

IUT 2A Groupe 2:
Samy MOKHTARI
Léo TAVERNIER